最近「分化風向」之 「不唱歌」

屌你啦，

我次9次都有出去行，唱下歌都唔撚得？

失你老母敗，

雨傘失敗唔撚係因為唱歌，
係因為好撚多其他因素。

醒味？

雨傘運動有唱歌
雨傘運動=失敗
唱歌=失敗？

邏輯搞好味？

推

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

兄弟爬山

各自努力

證明又做對了

大家頂住 鬥長命

各有各做，唱吓歌減吓壓又得，激勵土氣又得，總之無忘初心繼續抗爭

勿理分化L

9月15見

班雨傘怨婦真係好撚煩
下次佢地會話雨傘失敗係因為雨傘所以叫大家唔好帶

雨傘教訓 水流何方

岩

唱歌唔係問題，要做返多啲實事啊，擺文宣係袋跟住唱完去連儂牆貼啊

根本唱歌唔係問題
唔好淨係唱歌就得

陳雲失敗因為唱歌
同樣邏輯咁唔就成功

雨革失敗
雨革有香港人
香港人=失敗

好似係
除非唔係

唔明點解要將當年輸全部歸咎曬唱歌，事實當年都好分化，好多人仲訓緊，唔團結

繼續唱2019今天我
唱得夠大聲既話中共一定驚

分化撚見一個block一個

根本問題就唔係唱唔唱歌
而係唱足五日唔搞其他野
跟住有d人唔知曲定直咁話贏晒外國傳媒關注
好心勸又唔聽
屌又唔聽
915如果唔夠100萬人黑警真係打7你就打7你

駁吾刀

日日十尻幾個果啲垃圾post,睇到麻麻地木已經
唔係藍絲就係熱狗

推，樓主logic合格

雨傘有整連儂牆
所以依家都唔應該整連儂牆

up

唱完歌要吹雞去修復連儂wall

真係好撚搞笑

次次唱歌跳舞都有人屌

喂，跳完唱完咪番黎做正經野囉

叫人唔好唱果班9成係熱狗，直接block撚哂佢

要記得唱歌只係過程
唔好當main event
麻醉左就適得其反

你搞其他嘢都得架
而家又無大台

其實各區大合唱draw到好多attention，又可以深化香港人既身分認同，我啲淺黃同事放工見到ifc大合唱話場面幾感人

認真，雨革唔係有班仆街唱歌

又唔比人升級先窮咩

但呢d post都唔推啦，對屌冇意義

我鍾意唱就唱
雨革怨婦收撚皮啦

唱歌只係增加歸屬感
減少大家因為抗爭的麻木感
有利而低害 凝聚民意用
身邊見到有年長的
本身都唔敢講光復香港時代革命
依家都敢唱出黎 係呢個時間有感染力
穿透更多光譜都ok
唔好理大多分化 雨革輸係麻木上面
依家呢個環境都叫做受控 起馬軍心無失

真
無仗打咪唱下歌增加下士氣
當係宣傳又好，團結眾人又好
到大仗自然會出嚟
兩者都做無衝突

我唔明
雨傘個次唔係正正因為分化而收皮咩
重點都唔係唱歌度 重點係大台化 意見不合 加埋大台領袖被捕所致
唔係唱歌導致收皮
咁70年前 共匪日日唱紅歌會唔會令共匪收皮？

歌曲係用黎維繫人既鬥志同熱情
係長期運動之中 音樂係必須既
如果日撚日苦瓜咁撚樣仲keep到落去咩

我都覺得係，因為葡萄

錯 是大家掛住唱歌沒唸點樣做星期六，閒日任鳩你唱

岩，我有我唱歌，你咪有你去勇武，關你撚事呀？

Push

呢首點撚樣係"今天我"？
"今天我" 係唏噓
"願榮光歸香港" 點睇都戰意激昂

成日葡萄冇人理佢哋首歌

雨傘失敗係因為有人抗爭，無抗爭就唔會失敗

只要唔係淪為嘉年華氣氛浸淫既抗爭
唱歌唔係咩大問題

最緊要係有後續手段，而唔係14年唱完就散

我支持唔唱數碼暴龍之類的東西

主線建議，大家都要集思廣益

區議會
落街宣傳單張文宣
連儂新資訊
追擊tvb
追擊黨鐵(個人認為跳閘開始得不償失，要向廣告公司落手)
追究警暴，831真相

同埋我想補充下大家唱完歌可以做下文宣
eg 講下果個星期有咩活動
補牆係人多之下都安全d

唔應該去否決人既做法，因為大家唔知個影響係點，自己覺得岩去做

叫人唔好唱歌嗰啲人真係好撚戇鳩⋯⋯一來唱歌同行動係冇衝突，二來就算唔唱歌嗰啲人都係返屋企瞓覺唔係幫你走出黎打！呢幾日見到呢度同埋Telegram好多group 入面都有人屌唱歌嗰啲人我就覺得好有組織囉！做咩啊？好撚驚人唱歌成功晚晚聚集到一大堆人啊？
真正肯上前線嗰啲人唔會去屌人哋唱歌，別有用心果啲人先至會屌人哋唱歌

大合唱唔係唔得

但唔好當唱歌就抗爭左

大家都可以做多啲整文宣，推Twitter，簽聯署，sd 投訴email....

同埋出黎行就緊嫁啦

推！

唔係唔俾你唱
係叫你唔好唱到成個人沉醉曬又唔做其他嘢

咁咪一邊唱軍歌
一邊搞其他嘢
宣傳埋上個星期發生咩事
同下星期有咩活動

講到d人唱歌就唔會出來行咁，識唔少個個星期戰鬥既前線巴打呢兩三晚都有落去唱。

周末係主戰場，平日咪聚下人氣囉。

無衝突架

其實又未到15，做乜鳩唔俾人唱？

唔係唔比大家唱歌
首歌係激勵大家繼續抗爭
但最弊好多人以為唱歌=抗爭

新屋嶺集中管
失蹤兒童
秘密警察
離奇自殺
狗狗報串熱線
北京企圖控制商界
以上關注度比一首歌還少
你睇下Twitter d retweets 同likes 就知
公平咩

如果個個唱完歌之後 推番d 正經post
咁就一定無人屌

週末依然有人
定係希望一個星期衝足7日

有好多人唔唱都唔適合行前，或者佢唔會

每個人都有適合自己的位置
唔需要逼人做埋同一樣野

就係因為過去三個月咩都有，我地先可以繼續落去
條路無咁短，唔通法案過左就會突然結束咩

班友PTSD啫
體量吓

天天都唱一次

唱歌是振奮士氣既方式
當然齋唱梗係唔得

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

光復香港

推
［重要］唔係唔比大家唱歌
首歌係激勵大家繼續抗爭
但最弊好多人以為唱歌=抗爭

新屋嶺集中管
失蹤兒童
秘密警察
離奇自殺
狗狗報串熱線
北京企圖控制商界
以上關注度比一首歌還少
你睇下Twitter d retweets 同likes 就知
公平咩

如果個個唱完歌之後 推番d 正經post
咁就一定無人屌

有上前線都有份去唱 我覺得冇問題好有凝聚力

D人只係識提雨傘
成日話雨傘係唱歌導致失敗
其實唔完全係 當年係衰分化
記唔記得金鐘和理同mk勇武係最後階段互屌
最後金鐘升級失敗之後 分化加深 失民心之後失敗
唱歌只可以話係其中細因素
咪再互屌 分化 再屌就真係重覆雨傘失敗

唔搞同唱歌有咩關係
搞清楚先啦

岩~~~~~

乜雨革失敗 唔係一直以嚟都公認失民心㗎咩？

我真係唔想再見到啲垃圾唱歌=失敗po了

利申:雨革冇出過去

隱約記得開頭真係有人叫唔好整連儂牆

個班出來唱衰香港歌既人
起下底
一係三毛一係熱狗
大家明啦

敵人反對的

前排咁撚衝
呢幾日唱下歌姐
香港人放鬆啲

見親都笑而不語，根本係運動進程一部份
唱歌=唔做其他嘢？

唔係唔唱歌，但唔洗全部熱門講唱歌，要唱就自己私下組團唱，主力主線任務

唱完之後對政府又無壓力。林鄭坐係到睇住你班人自high搞少陣黨鐵仲偷笑添
首歌仲要洗走晒美國人權法，新屋嶺，831 d熱度
唱完記得做番正經嘢先得㗎

完全同意
所以歌繼續唱

事實佢地好撚驚你唱「國歌」，因為有凝聚力會令人有歸屬感，呢樣嘢佢哋統戰20年都做唔到但你班香港人一首歌短短兩星期就有明顯效果，你唔見佢哋即刻要搵人唱歌幫拖咩？

極權最怕乜？係人民醒覺群起反之啊！

香港人，加油

唱下歌就會輸

佢地個諗法好奇怪

成日形住唱歌就會唔做其他野

真心想問呢班人平時係咪一日只做一件事

雨傘失敗係因為割席
<願榮光>有團結效果

on9 貼牆同唱歌都宣傳既一部分，因為唱歌宣傳吾夠強烈，就要反對，咁同做大台有咩分別？

個少部份勇武以為自己大台？唱下歌都要人哋記住你流過嘅汗水

利申勇武 唔會反對任何活動 只會包容

補充番
唱歌大家輕鬆下都好，呢排大家都累㗎
但記得做主線啊
香港人 加油

試下推
我鐘意唱歌
721 831 新屋嶺

想當年仲要左膠當道

ok 各有各做

我琴日唱完歌 出左力 其他靠你地

[中秋有感] 大家今晚賞月嗰陣 心入面要諗住一班義士

915見

歌就一定要唱

即係日本當時失敗主原囉
太過講求苦行,同路人做小小唔關抗爭既野就屌
搞到唔係最狂熱果班人灰心晒

況且依家出黎唱歌果班又唔係講唱完915就唔出,又冇屌人勇務,又冇話唱完舒發左之後就唔再抗爭
真係唔明班友點解會咁諗

唔係下下走上街頭先叫爭取，同路人好明顯身心俱疲、精神壓力都大，可以凝聚，又可以稍放鬆，未嘗不可，只要大家毋忘初心就得

大家除左唱歌，可以講下有咩疑團未解開、或者一一反駁對家一啲謬論，澄清fake news，不過最好做足功課, 唔好似er sir咁

大家加油

推推推

分化撚死全家！

而家全港都淨係講首歌 當中有幾多人知915

唱歌令人不安

歌照唱 舞照跳

雨傘運動失敗既原因係因為金鐘左膠

我就唱歌、文宣、遊行、跳閘同步進行嘅

唱歌唔但只提高左民族意識 對香港爭取主權有益處
仲可以令狗感到自己「不被認同為香港人」而有種落漠感
繼而感到被世界排擠

唱歌嘅人，都可以係做過前線流過血嘅手足

我願榮可以加強香港人歸屬感
不過我自己唱歌都有底線
聽到數碼暴龍同無盡係有啲唔舒服

不過！
兄弟爬山，各自努力
各位915見

屌你
又分化
唱有乜問題
邊唱邊爬山

push

見
對家動員唱國歌
就知要唱啦
膠都變唔膠
宜家對抗緊支那國歌喎
又聚到人

唱成粒鐘又拍晒手掌
搞嘉年華都唔屌得

唔係屌你喺度唱歌呀
係屌鳩你哋搞嘉年華呀

五毛來襲 敵反我擁

唱歌本身都係part of 文宣，咪多cam 影住有收視
但唱之外最好都舉下牌，等d 相片睇到
唱下英文歌
叫下pass the act 呢d 緊急性口號

無問題呀
係有班三毛好驚大家用歌建立香港人身份所以要吹風

敵人反對的
另外記住見到叫人唔唱歌的三毛post要用不推文

完美反駁

兄弟爬山
今晚唱歌
915行街

但行動、遊行post的確少咗或者推唔起

幾乎成個fb都係唱歌嘅片，5大訴求冇乜人提

岩
我地齊歡唱

雨傘運動有唱歌
雨傘運動=失敗
唱歌=失敗？

exact7ly

失敗撚真係好鐘意放負如果唱歌冇直接成效所以失敗，咁文宣連儂牆通通都冇用唔好做啊笨

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

唱歌係可以團結下ge我覺得
依個星期個個唱完歌之後都大叫 915 銅鑼灣
我又唔覺得大家會唔出來囉

因為敵人好驚我哋唱歌

因為你唔唱城邦會戰勝歸來

次次食彈食棍
勁撚灰勁撚攰

出黎唱國歌 聽下和理非分享對成件事點睇
幫前線真係敢打既人打氣

真係會有種重新振作既感覺
當然 我都希望有朝一日你地會企係我隔離幫手擋同打狗

烏克蘭革命都有唱歌

當天辛菲洛普的集會有大約300人參與，其中包括支持歐洲一體化的民族主義者和克里米亞韃靼人，他們齊唱了烏克蘭國歌等歌曲[120]。

因為當年係大台吹雞唱歌唱到自我麻醉哂

其實唔出嘅都係唔會出
唔會因為唱咗歌而唔出

2014輸唔關唱歌事

烏克蘭革命都有唱歌

Ukraine protests: Singing in the cold
20 December 2013

How do you cope with tension, bitter cold and long hours of darkness if you are a pro-EU demonstrator on the streets of Kiev? For many Ukrainian protesters the answer is to sing and dance.

Thousands took to the streets in late November after the government said it was putting European integration efforts on hold, in favour of closer ties to Russia. A deal with Moscow announced this week delivered a further blow to the protesters - yet many remain camped out in the Ukrainian capital, braving the sub-zero cold.

There has been an explosion of creativity generated by the stand-off in Kiev. The "Euromaidan" protest movement has a folklore of its own, complete with heroes and villains.

East or West?

In Kiev's Independence Square, the focal point of the protests, a stage has been set up where performers entertain demonstrators well into the small hours. Rock band Okean Elzy is particularly popular. "Rise up," run the lyrics to one of their songs, "your land is waiting: do we go East or West?"
Several times during the night, Ruslana, the 2004 Eurovision Song Contest winner for Ukraine, takes to the stage to lead the crowds singing Ukraine's national anthem.

She was an active supporter of the 2004 pro-Western Orange Revolution, won a seat in parliament, and openly backs jailed former prime minister Yulia Tymoshenko.

From the same stage, activists also perform ditties set to Ukrainian folk tunes, mocking top government officials as well as Russia's President Vladimir Putin.

Ukraine's east-west crisis is rich material for new folk songs
A piano was brought to one barricade, and protesters played folk songs to entertain themselves and riot police alike.

Journalist Bohdan Kutiepov's accordion rendition of Bomfunk MC's "Freestyler" has also proved popular. The song contains few words but features the names of top government officials - and mocks Prime Minister Mykola Azarov for his less than fluent spoken Ukrainian.

When not on accordion duties, Kutiepov is a regular host of The Night Watch, a live programme broadcast from protest locations in Kiev by the independent online station Hromadske TV.

Another journalist, Michael Shchur, authored a popular song used to rally opponents of President Viktor Yanukovych. In it, he tells the country's strongman leader that what's going on in Ukraine under his rule is "too much".

In the depths of winter the Euromaidan protesters need all the motivation they can get to keep going. So at night, when the mercury plummets, the warmth of a group sing-song replaces the comfort of a warm bed.

三毛狗死全家

雨革失敗=所有雨革做過既野都唔可以做
包括遊行，嗌口號etc
所以915請留番係屋企打飛機

因為當年大台騎劫左成件事
所以今次先話冇大台

啱呀 又話兄弟爬山
失您老母

邏輯：
琴日返工，趕唔上巴士=遲到

所以
今日返工，趕唔上巴士=遲到？

屌，今日醒水搭的士啦仆街

就係有班人當岀左力拎光環
915做實事

唱歌也是實事

雨傘運動有連儂牆 * —-> 雨傘運動失敗
連儂牆 —-> 失敗

留名等新po ：
“屌你老母，醒下啦，成撚日走去黐memo紙，搞散晒個運動。因為你哋整到18區都有on9連儂牆，我哋而家輸緊呀。

震驚14億人的邏輯

* 可用唱歌，食飯，跑步，痾屎，月經到 etc 代入連儂牆。

每次唱歌都狂叫五大訴求缺一不可
叫既時間重長過唱
重會叫幾月幾日邊度見
你肯定無人提？

唱歌要 實際行動要 和勇兩者都要
唱歌等活動係降低抗爭門檻
識好多人因為太勇武卻步 但今次大規模唱國歌 係令更加多上左年紀/老豆老母/和理非重投抗爭懷抱
總之條條大路通羅馬 只要可以光復香港嘅抗爭活動都要做
咪撚再講唱歌就失敗 下次一邊唱 一邊勇武
915東閣道行街街
光復香港 時代革命

收到風林鄭見咁多人唱歌已經嚇到賴屎

佢驚聲音會穿透佢既心臟

唱歌絕對可以激勵士氣同聚人心
但同時要提醒以為唱下歌就贏既左膠

其實in God we trust
Land of free, home of brave
已經係最好. 港人可以比美國人還要美國架.

雨傘失敗就係因為唱歌?

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛黨鐵商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，附近連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.13 @Template End@

我地嘅犧牲,就算只係喚醒咗文明世界, 咁都係值得

分化撚死全家

唱歌之餘唔好唔記得推主線就得

講到底，
我地無烏克蘭人既底氣
而且唔係無試過自我麻醉而輸
所以先有人唔like甚至反對

利申：我係唔like既，因為對面班狗唔會好似烏克蘭警咁跪地認錯
總結，打下氣唔反對，但唔好變主Event，自我麻醉對面無視你就無以為繼

借個位
[正視聽] 回應831太子站有假消防謬論

推
個的人應該都係想專注返行動915姐

做好自己本份
兄弟爬山，各自努力

我都覺得唔好淨唱歌，唱榮光係好有事氣，不過唔好屌一唱歌就會輸

啱

堅

我覺得間唔中要放鬆一下
6月以嚟已經好多手足自殺
大家情緒都好低落 好負面
唱歌可以俾大家發洩之剩
又可以吸引更多和理非跟住唱
又可以保持運動升溫
我覺得間唔中唱下都無壞

[行動]913全港和你慶中秋終極版!

屌得好

根本就係支共驚人唱

Push
唱歌振士氣完全無問題
而且唱歌唔代表唔做其他行動

好多人都係驚人掛住唱歌

兩位一體。

Up

Real

雨革有食飯=食飯搞到抗爭失敗

好味

唔好成日用和理非勇武咁分，唔係路線之爭，係分工有別，係前線同後勤分別

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

放心啦 今晚中秋班狗又出嚟搞事 大家會識諗
會有相應文宣活動做返
唔好掛住圍爐就得

其實唱歌反而提升港獨識

意

香港人好鍾意唱歌, 用來拉攏中立OK